大家覺得屋企人朋友需要幫手關唔關自己事

即係條友同你完全唔識
而且佢叫你做嘅嗰樣嘢佢完全可以自己做
大家覺得應唔應該幫？

屋企人朋友點會同我完全唔識
樓豬可唔可以講下

冇得點解釋喎
老母個frd
但見都冇見過
好出奇咩

姐係你老母叫你幫

係呀
其實又唔係咩麻煩嘢
但明明佢自己做都得
係要嗌你做

咁咪叫佢自己做

r晒頭

理解左自己既屋企人+朋友